其實支那人都幾慘

不務正業沐猴而冠
千山萬水走到香港為參加傳銷活動

岩岩lunch見到隻傳銷雞好正